其實d 樽裝雞精係咪可以攞嚟打邊爐?_?

又話幾個雞煲埋一樽仔

係咪可以當濃湯寶咁用

u try try

Yes 好味
平時唔打邊爐都有當豉油嚟點